msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh_CN\n"

msgid "TLS Fragment"
msgstr "TLS分片代理"

msgid "TLS Fragment Proxy"
msgstr "TLS分片代理"

msgid "TLS fragmentation proxy to bypass network censorship and filtering"
msgstr "用于绕过网络审查和过滤的TLS分片代理"

msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Enable Service"
msgstr "启用服务"

msgid "Listen Port"
msgstr "监听端口"

msgid "Port for the proxy server to listen on"
msgstr "代理服务器监听的端口"

msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

msgid "Logging verbosity level"
msgstr "日志详细程度"

msgid "Proxy Mode"
msgstr "代理模式"

msgid "TLS Fragmentation"
msgstr "TLS分片"

msgid "Fake Desync"
msgstr "伪反同步"

msgid "Direct Proxy"
msgstr "直连代理"

msgid "Method used to bypass filtering"
msgstr "用于绕过过滤的方法"

msgid "TLS Fragmentation Settings"
msgstr "TLS分片设置"

msgid "TCP Pieces"
msgstr "TCP分片数"

msgid "Number of TCP fragments"
msgstr "TCP分片数量"

msgid "TLS Pieces"
msgstr "TLS分片数"

msgid "Number of TLS fragments"
msgstr "TLS分片数量"

msgid "TCP SNI Length"
msgstr "TCP SNI长度"

msgid "Length of TCP SNI fragments"
msgstr "TCP SNI分片长度"

msgid "TLS SNI Length"
msgstr "TLS SNI长度"

msgid "Length of TLS SNI fragments"
msgstr "TLS SNI分片长度"

msgid "Send Interval"
msgstr "发送间隔"

msgid "Interval between fragment sends (seconds)"
msgstr "分片发送间隔（秒）"

msgid "Fake Desync Settings"
msgstr "伪反同步设置"

msgid "Fake TTL"
msgstr "伪TTL"

msgid "TTL value for fake packets"
msgstr "伪造数据包的TTL值"

msgid "Fake Sleep"
msgstr "伪休眠"

msgid "Sleep time after sending fake packet (seconds)"
msgstr "发送伪造数据包后的休眠时间（秒）"

msgid "DNS Settings"
msgstr "DNS设置"

msgid "DoH Server"
msgstr "DoH服务器"

msgid "DNS over HTTPS server URL"
msgstr "DNS over HTTPS服务器地址"

msgid "Enable DNS Cache"
msgstr "启用DNS缓存"

msgid "Cache DNS queries to improve performance"
msgstr "缓存DNS查询以提升性能"

msgid "DNS Cache TTL"
msgstr "DNS缓存TTL"

msgid "DNS cache time-to-live in seconds (default: 3 days)"
msgstr "DNS缓存生存时间（秒，默认3天）"

msgid "Enable TTL Cache"
msgstr "启用TTL缓存"

msgid "Cache TTL detection results"
msgstr "缓存TTL检测结果"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Socket Timeout"
msgstr "Socket超时"

msgid "Socket timeout in seconds"
msgstr "Socket超时时间（秒）"

msgid "Safety Check"
msgstr "安全检查"

msgid "Enable additional safety checks"
msgstr "启用额外的安全检查"

msgid "UDP Fake DNS"
msgstr "UDP伪DNS"

msgid "Use fake DNS responses for UDP queries"
msgstr "对UDP查询使用伪造DNS响应"

msgid "Process by SNI First"
msgstr "优先按SNI处理"

msgid "Process connections by SNI before other methods"
msgstr "在其他方法前优先按SNI处理连接"

msgid "Proxy Domains"
msgstr "代理域名"

msgid "Domains that should be processed by the proxy"
msgstr "需要代理处理的域名"

msgid "Domain"
msgstr "域名"

msgid "Domain name or pattern"
msgstr "域名或匹配模式"

msgid "Service Control"
msgstr "服务控制"

msgid "Apply Settings"
msgstr "应用设置"

msgid "Restart Service"
msgstr "重启服务"

msgid "Stop Service"
msgstr "停止服务" 